★如遇颱風或惡劣天氣 鯉魚門度假村病人或送回東區醫院

新冠肺炎疫情持續，公立醫院隔離病床爆滿，昨天已有約162名康復中的病人轉送到鯉魚門公園及度假村社區隔離設施。

近日天氣轉差，夏天亦是打風季節，醫院管理局指，鯉魚門設施的建築結構一般能抵禦強風及惡劣天氣，但如在惡劣的天氣下遇上緊急情況，會將受影響的病人安置在設施內安全的地方；如有進一步需要，職員會尋求鄰近的東區醫院協助。

東區醫院表示，病人會由消防處救護車從社區隔離設施直接送往該院的專科門診大樓，經指定路線進入特定樓層診所的候診大堂暫待，直至天氣情況許可，再安排送回社區隔離設施。

撚狗咁撚

用成億砌幾嚿貨櫃出嚟竟然一打風就唔撚用得

好出奇？

回力標

又bin c

有床位？

咁竹篙灣呢

李氏力場系統全力啟動，
請勿負評干擾運作。

打風啦
收衫啦
執床啦
搬竇啦

爽呀

企係到咪得囉

老解有藉口出黎幫手摺被 點算